黎認人啦，班垃圾明星同曱甴強，謝震美食飯開p

方中信都喺度

push

盧衞光
曾志矮

冇個識認條撚咩

林國斌

係咪有黎天王

斷水流大師兄黎

謝震美乜水？

屌，謝震中呀

屌！講撚清楚D啦仆街

推

震美唔識死